[JJ插沙] 硬體錯誤/秒 長期過一百

巴打們知唔 硬體錯誤/秒 長期偏高係咩事？

部腦一用係資源監視器就見到 硬體錯誤/秒 就即刻上升
Google 過都唔明部腦有咩問題
求救